王晶上內地節目狠批周星馳：拍戲只為錢！ 主持:跟你一樣嗎?

曾幾何時，王晶與周星馳的組合是無厘頭喜劇和高票房的象徵！只可惜，二人積怨後，沒了周星馳的王晶作品早已風光不再，反而集編導演於一身的周星馳輝煌依舊。日前，王晶在內地清談節目《圓桌派》中承認周星馳是最好的喜劇演員，更講道：「我估計後面三十年都很難有人追到他。」，但就公開批評周星馳從未為過香港人拍戲，只為錢，而引起不少網民討論！

在內地清談節目《圓桌派》中，王晶被主持人梁文道問道：「（像周星馳的電影，那個時候他是為香港人拍……）他從來不會為香港人拍。（就一開始吧，是嗎？）他為錢拍而已。」另一主持人竇文濤聞言就笑言：「像你一樣嗎？」

「七黑」團結打倒白色恐怖

另一主持人竇文濤聞言就笑言：「像你一樣嗎？」

垃圾話人垃圾

以前在鑽石山附近番學，
成日都喺荷廣KFC見到呢個肥佬。
佢一個人食一桶雞，成個人都油淋淋，勁核突。

叫王晶個囡出黎拍王大導最鐘意嘅三級片